TSLA : NVDA比例

如果只買呢兩隻股，你哋會點樣砌個比例？

T7/N3
T無對手

想問埋如果加多隻aapl, tsla同nvda 3選2邊2隻好?

AAPL
Nvda

買依兩隻你仲想係佢地到賺幾多?

留比個仔

99：1

如果留比個囝
兩隻都入得

100:0最好

認真
TSLA 50， AMD10, NVDA10, SQ10, AAPL 10, GOOGL 10

Aapl最撚穩架啦

咁arkK 100 得啦

真

TQQQ勁過ARKK

6 TSLA
4 NVDA

tsla 2:8 nvda